有冇人確定到立法會入面d警察既動向?

敵退我進，出入口一定要留守。
入左室內雖然話可以變成據點，但唔知敵人動向，一變困獸鬥又重演中信事變。